彰化知名火鍋店氣爆 7人受傷包括3歲女童

諗起草雍間

咁多人走 隔黎個家人無走